傻人發現案！吳坤濤你跌左個銀包呀

係張寶慶大廈
堅拿道公廁對面
認識佢既朋友就話佢知啦

都好彩, 佢只係比人拎晒D錢, 所有卡都仲係到

開錯台

借刀？
好心做壞事喎 咁樣擺曬人地啲資料出嚟遮都唔遮下

我姐左id

樓主咁撚仆街

慘

我返緊工就唔得閒拎去警署
同埋我都唔會去警署
認識佢嘅人share畀佢去拎返
唔見銀包最大鑊
係證件呀
要攪番晒啲證件好撚柒煩

Ok thx...

你掉郵箱嘛

其實遮埋樣會好啲囉

我掂都冇掂過
一陣佢仆街話我偷佢咪仆街煩死我

洗撚你幫咩 你咁樣爆人 玩鳩人咩

咁sor囉
唔好推喇

叫ADMIN DEL POST啦屌

銀包右上張角好熟口面
屌樓主好心做壞事

樓主正戇鳩
以為自己好撚醒
玩中藍絲除外

由一個唔係事主既人屌9一個好心人 洗撚你幫
事主可能開心到多謝樓主啦
洗撚你個外人講經咩
咁撚大仁大義你過去囉個銀包去差館囉

on9